8月 聖祐男神 g持區 II 😍

髮色好襯佢

去澳洲

好想坐吓

好多廣告

可！愛！囉！

留名

邕尼科學

尋！日！囉！

- 二選一 time
鹽柚 vs 甜柚 --> ...兩個都..
炸醬麵 vs 炒碼麵 --> 炸醬麵
大醬鍋 vs 泡菜鍋 --> 泡菜鍋
水冷麵 vs 拌冷麵 --> (想超久) 選不出來 ㅠㅠ
葡萄 vs 西瓜 --> 西瓜
炸雞 vs 披薩 --> 披薩
冰淇淋 vs 剉冰 --> 冰淇淋
倒吃 vs 蘸吃 --> 蘸吃
豬腳 vs 披薩 --> 豬腳
海豹 vs 松鼠 --> 海豹是我的分身 松鼠是邕松鼠
夏天穿羽絨服 vs 冬天裡面穿短袖 --> 這是要怎麼穿啦

180810 官咖更新 【富平噴水池前】

呀 今天要出來玩嗎？還是要去文化街走走？
先約在哪裡見面好呢...
冰淇淋店前嗎？
不了 現在天氣太熱 還是約在地下的噴水池前吧
是曾經這樣說過的噴水池前

我在噴水池這了 你在哪！
我在噴水池了啊？
我也在噴水池了啊？
那裡看得到lotteria嗎？
沒有.. 沒看到
欸那就不是那個噴水池啦！！！
是曾經這樣說過的那個噴水池前

現在有點累了 要不回家吧？
你搭什麼回去？
我往噴泉那個出口走 出去走個十分鐘就到家了（搬家前）
哦 很近嘛
但是怎麼從這裡走到噴水池那啊…
在這生活了20年還是不知道;;
是曾經這樣說過的那個噴水池前

還有做為一個土生土長仁川人
為了到人生地不熟的首爾而來來回回往返過無數次的1號線換乘區

那個地方竟然出現了我的臉...
太讓人興奮了... 嗯... 真的非常幸福...
果然 Wannable... 最高

/

orly

好q

再黎廣告

弘大CGV戲院

依度愈黎愈仆街，一個鐘淨係推得一次唔係個po就上唔到最頂

係咪想逼人開分身？

🤔有d咁既樹

當初以為server問題，點知原來佢話整黎防止洗版推文

你話如果我連續不停講同一句野或者貼同一張圖先話洗版啫，而家我地只係入黎更新吓佢既圖同討論句句冇repeat張張圖都唔同有咩問題呀？咁都屈人洗版👎

Dislike👎🏻👎🏻👎🏻

冇計啦，不過有你地入黎個post就會彈得起，如果得我單機唯有睇住個鐘

好正

再黎

好期待佢做演員
好中意佢同志訓一齊

型！囉！正！囉！

今！日！囉！[/quote]

又黎左！香港囉！

係吖？ 仲以為佢今朝先到左仁川

新宿新大久保電子板

今日

就生日啦

CGV狎鷗亭 廣告板

再黎尋日

好型

尋日囉

點解我睇唔到你d圖 上面果個都係

而家呢😊

可能 ios 睇唔到如果咁貼：

你引用回我就睇到你本身上面po個張啦

因為我改返條link做 .jpg 所以你先睇到

如果仲係 format=jpg 你就睇唔到

你係咪 ios？😊

係！

naver更新

去台灣過生日

好想跟

生日快樂🎂

男神HBD

[🎂] 💜HAPPY ONG DAY💜
오늘은 성우의 24번째 생일입니다💫
밤하늘의 그 어떤 별보다도 빛나는 별을 새기고 있는 우리 성우( ̳• ·̫ •:· ̳)♡ 옹이의 오늘 하루가 워너블의 사랑 속에서 더욱더 반짝이는 하루가 되길 바랄게요✨
#찬란한별_옹성우_생일축하해
#Happy_ONG_Day

🎂

我原本想貼，好在你手快

搭正12點捕到實啦

🎂🎂🎂🎂🎂🎂🎂

時代廣場

fantagio 官推更新

F社識唔識揀相

搞錯左 ，上面唔係時代，但我前幾日真係搵到時代條片

🎂快高長大

好鍾意眼鏡look

😎🎂🎂🎂

Love love love

生日快樂🎂
好正好好j

依個樣

班台飯就好啦😣

尋晚

好多汗

想奶

一齊吖

再黎今日

這是一個遲來的生賀視頻 昨天美國時間2018年8月25日下午6點，我們的聖祐往世界的舞台更近一步了。
讓所有人驚艷的廣告牌，難以形容第一次看到時的激動和感動。大家因為聖祐而聚集在一起，在時代廣場為聖祐送上最真心的祝福！🎊「聖祐呀！祝你二十四歲生日快樂！」
和你在一起的所有日子都像生日一樣
感謝你的出現
未來的路也一起走吧！邕聖祐，衝呀！

真正既時代廣場

g妹我地又相約聽朝08:25去cwb個時代廣場舉手幅

好似遲左d

今日機場

回國了

屌好撚柒

你老豆老母生到你咁柒都未出聲仲入黎係到吠

你繼續啦下 暗倉死肥婆

你自己肥毒柒以為全世界同你一樣拿拿聲縮返入你老母個閪到唔好出黎獻醜

想拎黎做手機 w a l l p a p e r